win10 呢兩日更新完上唔到網

完全Load唔到網頁，但ipad正常上到網

人既問題

琴晚更新完 頭先開機上上下上唔到 依家熄緊 就keep 住 正在準備windows 點算好？

Cmd
netsh winsock reset

我都試過，要等成粒鍾

Thx，遲d試

試完未

linux

我有試過，win10更新完係會有機會出現依個問題。

解決方法，你重新安裝一次network card driver ，安裝時，手動選擇電腦內最新版本果個driver。

如果都唔得就按日期新到舊一個一個版本試落去(電腦入面已有果啲)

Sor9ry1999

reboot左幾次後突然又上到